{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_055922",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6913135'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-06-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "가정간편식 밥도둑 오징어 짜글이"
    },
    "text": "イカチャグリは韓国料理の代表的なおかずの一つとして知られている。 簡単に作れるので、家でもよく作って食べるメニューです。 イカとジャガイモ、玉ねぎ、ワケギ、青陽唐辛子、赤唐辛子などを用意し、イカは食べやすい大きさに切ってタレを添えて煮る。 このように作ったチャグリはご飯の上に乗せて混ぜて食べることができ、完全なご飯泥棒になる。 チャグリは辛味とコシのある食感が特徴で、イカと野菜を炒めて作られる。 合間合間に薬味を入れて味をつける。 イカと野菜を通じて栄養も一緒に摂取でき、健康にも良い。 また、温かいご飯がある限り、イカのチャグリは完璧なおかずになりうる。 調理時間は約15分以内で簡単に作れる。 そしてイカのチャグリを作って食べるとおいしく栄養も豊富な一食の食事が楽しめる。 ナッツが一緒にマグロの香りが加味され香ばしくておいしい。 好きな量に簡単に調節して食べることができる。 総簡単に作れる調理過程と材料が明示されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "イカチャグリは韓国料理のどのようなおかずですか？",
            "answer": "イカチャグリは韓国料理の代表的なおかずの一つです。"
        },
        {
            "question": "イカチャグリの特徴的な食材は何ですか？",
            "answer": "イカチャグリの特徴的な食材はイカ、ジャガイモ、玉ねぎ、ワケギ、青陽唐辛子、赤唐辛子などです。"
        },
        {
            "question": "イカチャグリの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "イカチャグリの調理時間は約15分以内で簡単に作れます。"
        },
        {
            "question": "イカチャグリはご飯と一緒に食べることができますか？",
            "answer": "はい、イカチャグリはご飯の上に乗せて混ぜて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "イカチャグリの味の特徴は何ですか？",
            "answer": "イカチャグリの味の特徴は辛味とコシのある食感です。"
        },
        {
            "question": "イカチャグリは栄養面でも良いですか？",
            "answer": "はい、イカチャグリはイカと野菜を通じて栄養も一緒に摂取でき、健康にも良いです。"
        },
        {
            "question": "イカチャグリの薬味は何を使いますか？",
            "answer": "イカチャグリには合間合間に薬味を入れて味をつけることがあります。具体的な薬味は質問者の好みによります。"
        },
        {
            "question": "イカチャグリはおいしいですか？",
            "answer": "はい、イカチャグリはおいしく栄養も豊富な一食の食事となります。"
        },
        {
            "question": "イカチャグリのレシピを教えてください。",
            "answer": "イカチャグリのレシピはイカと野菜を炒めて作り、合間合間に薬味を入れて味をつけます。具体的なレシピはお伝えいただければと思います。"
        },
        {
            "question": "イカチャグリは日本でよく食べられていますか？",
            "answer": "イカチャグリは韓国料理ですが、日本でも韓国料理のレストランや家庭でよく食べられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 426
    }
}